埋大 唔小心唔見左藍牙耳機 有冇好心執到

跌左 zolo liberty+ 應該7點半左右 係campus到跌左
有冇好心人執到 比返我 用左唔夠一個月

推

我條命根來

推推推

推推

連登 平時唔見野 唔係會好熱心幫推既咩

你老母

Mamamiya

Help!!!!!!!

Help help help

Diu ur mum

Ahuwhwgeviror

2&!/)&;@;!,$&/@$-)(/8:&;!

唉屌你老母 我放棄

Show Blocked User - mamamiya